點解柏豪ig變咗咁？

係咪我問題

坐左幾耐 好耐啦喎 唔係咩

推
白色恐怖？

係咩

no posts yet 但上面寫住3posts

岩岩放監？ 仲推乜鬼呀

要上大陸開演唱會同拍戲咪要del post

坐咗幾耐

歌手周柏豪自上月在IG和微博呼籲合資格的香港市民登記做選民後，風波不斷，不少內地網民在帖文下留言責罵和表示對他感到失望。相隔一個月後，有細心網民發現柏豪的IG自昨晚（9日）開始刪掉照片，直到最後更清空了整個IG，令粉絲相當擔心。

柏豪IG的照片自昨晚開始突然被大量刪除，由原本約有8千多個post，慢慢到今日下午全部照片都被刪除，有粉絲擔心他的帳號是否被盜用。對此，柏豪的經理人就在微博發文說︰「他沒事，有我在旁守護，大家乖，你們給他空間靜一靜，好嗎？Stay Positive, No Worry, Be Happy, Keep Going, Everything will be fine.（保持正面，不用擔心，開心一點，一直走下去，所有事情也會好的。）」

在6月15日一名男子於金鐘太古廣場平台掛起反對政府擬修訂《逃犯條例》的橫額，危坐數小時後墮下，送院搶救後不治。事件發生後，柏豪曾在IG post了一張相並留言：「Thank you and R.I.P.」，疑似悼念死者，但他此舉惹來內地網民於微博上發文罵他。其後，他再在IG出post呼籲人登記做選民，之後他曾一度被取消出席內地音樂節活動，雖然他未有正式講明原因，但未免令人懷疑與他早前的言論有關。一連串事件發生後，柏豪為免令粉絲擔心，亦再度發文解釋：「今天早前的發表應該是被屏蔽了。不再多說，繼續做好自己，保持正面心態正能量，繼續做好成為你們的榜樣，感謝明白我的人，同樣愛你。」

據知情人士透露，有指星夢娛樂要求旗下藝人刪除所有政治話題敏感的帖文，都一一要立即刪掉。而《香港01》向無綫電視音樂發展事務暨星夢娛樂行政總裁何哲圖查詢有關事件，他的秘書處就表示：「何生而家可能唔方便聽電話，飛線嚟秘書台。」

轉自香港01

大家不如用不推文

我係知柏豪Del相 只係唔知佢del到咁
諗住放上嚟同推咗一下 有巴打講翻我知
推翻正經po啦